機場返嘅人有冇發覺港珠澳開咗之後

日日搭巴士冇位坐, 人多咗，仲縮班, 好辛苦啊

噏

上個月尾搭A21去機場
大半都蝗
大大聲係到講野
痴撚線

係咪機場返工?

去旅行姐

日日日返工果啲先慘啊

星期6都爆閪晒喇! 出下聲啦機場狗!